屌你TVB又播神級爛片天機 富山居春圖啦

忍唔住笑左出聲
我想瞓覺呀

屌

on9到

屌啦星

仆你個街今次得我睇

中國 杭州
阿聯酋 杜拜
台北
東京
無限loop

唔夠一年又重播多次爛片Tvb係咪冇錢買戲

唔記得係咪一年內播過
但真係無耐播過

變乜撚野魔術

係新鮮出爐既爆谷

點解條日本妹可以企到咁高無人發現

4x碎老女人出場

原來有啲咁既爛片

係
已經被稱為經典爛片教材

做運動都要用綠幕

最撚笨柒係連田海華個角色都勁撚弱智

笑撚到標眼水

屌爆炸完D條先識飛
做乜撚野

爆炸個到笑撚到

係

自己爆完自己 再飛走
仲要有DELAY
D女死撚晒啦

田海華

連啲對白都係柒到喊
講埋晒啲弱智野再試啖血
再放低句 A型血
屌

三個月後極速五年前

呢段回憶又係狗唔搭八

呢套野唯一一幕叫做視覺上好睇啲就係唔知邊度張靜初好撚大波
其餘時間都係得撚啖笑

On9副超又會反射到個樣既

真係痴撚晒線痴總掣

爽歪歪

扑野

仲有心情食野

想知有幾爛,我未睇過.
但係知道天機同刺陵係世界級爛片.

答：《天機：富春山居圖》有齊爛片嘅五樣必要原素－

(i) 套戲超級唔好睇（中）

(ii) 同預期相差太大（有劉華同張靜初，你點估到係咁！中！）

(iii) 團隊（特別係導演）眼高手低/掛羊頭賣狗肉（再中！！）

(iv) 劇情不知所謂（呢個再中！！！）

(v) 中途有想離場、完場有想界櫈嘅感覺。（全中～）

《天機：富春山居圖》，劇情崩壞，狗屁不通，偏偏故弄玄虛、無嗰樣搞個樣。表達手法極度跳躍，故事毫無伏筆同邏輯可言。團隊眼高手低、演員沒精打彩，120分鐘劇情，觀眾每秒如坐針氈，求生不得，求死不能。此乃爛片之經典，任何演藝學院電影班應以此作為反面教材。

其實係講乜

──經典兩分鐘

呢套戲嘅62分鐘15秒到64分鐘6秒，我會記住呢兩分鐘。從現在開始我浪費咗兩分鐘，呢個係事實，任何人都改變唔到，因為已經過去了。

呢兩分鐘，講述張靜初喺西湖走嚟走去，120秒內一句對白都冇！！只有一堆whatsapp，畫面不斷過場再過場，張靜初由寺內去咗湖邊再去飲茶，戇鳩鳩去咗五六個景一啲作用都冇！

呢幕林志玲扮尼姑，來回睇咗三百次，仍然唔明林志玲扮尼姑係做乜鳩。

次次播都有追

好睇!

講一班戇鳩佬爭一幅叫富春山居圖既畫
但爭既過程敘事上完全係199999999

次次見到個名都諗起富山火葬場

又呻吟

咁唔睇了
本身有劉華都知一定係鳩片

我諗起captv仲係高質嗰陣 整過條honest trailer係笑呢套戲

突然變左鬼片

做了

Cult片之皇

有對白
SORRY!

邦民promise 易借易還

very beautiful

夜晚做呢套野真係好辛苦
又唔可以大聲笑

個波

[/url]
唔夠兩年播三次

支那豬

我上次都有開post

係倒得幾正
雖然劇情十級戇鳩

支那豬都出到字幕

兩個男人唔夠張小姐打係咩玩法
渣鳩佢對波啦

依套野係睇兩個老女人

大上海都播左兩三次

返嚟杜拜 劇情將會更加精彩

故事大綱係講咩

唔好意思我盲架

林志玲正到

屌你咁都預知到有子彈

套戲爛到好好笑

明知條女係鬼仲可以合作

屌戇鳩cg

D剪接同分鏡都好奇怪

閃卡亂入

最古怪係有啲位唔應該skip佢偏偏全部跳晒
有啲剪落去無用佢就剪

CG勁到